懷疑自己細細個食左生既蛞蝓

同張相一樣樣

唔食埋右?

右邊⋯
封鎖
完全封鎖
Done

你係榮恩？

海格教嘔曬出黎就得

我係c羅

嘔左個妙麗出來